[五官]啱啱發現左個難題

有冇巴絲可以同我講五官端正果五官係邊五官
我數黎數去都係得4樣 眼耳口鼻

賓周

眼耳口鼻嘴

咁巴打係咪成日比人話五官端正

眉

眉?

此post已完

此post議員

係指器官端正囉